香港男人結婚，老婆出軌都要分一半家產比佢

利申：冇錢唔驚
大家覺唔覺唔公平

推

所以唔好結婚，利申，超級死毒撚

條女多錢咪結